警犬，警渣們，係時候悔改喇

而家popo口中嘅暴徒，其實係廣大市民係人都知。popo仲痴心妄想拉得哂。
popo你地雙手嘅血越多，痛恨你地嘅人越多。
莫與民為敵，莫與世界為敵。
到重光之日，後果自負。

罪孽深重嘅犬們快認罪悔改